[第二日上LIHKG]未訓既你...入黎吹水啦

聽日有咩做？

我聽日入迪士尼

聽日全日，係屋企攤頭。

又去

做咩唔叫我去

我今日攤咗一日啦

我白金卡
成日去都得

有冇咁靜呀
星期六你班偽毒出晒街

睇緊波呀

有咩波睇

悶！！！

我空虛 我寂寞 我凍

無人理我 我收埋自己算

今晚人人都凍啦柒頭

我仲寂寞 仲有空虛
叻過你

車仔對熱刺